[SPUNK] Apink討論區(50) 恩地3rd solo 專大發! 期待Con與IU大戰歌喉

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2019年 (拍攝中; 預計上映) 《Load Family》飾演 ___(未知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 (預計上映) 《0.0MHz》飾演 俞素姬

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 ___(未知角色名)
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

我想買第5

Fat ball Lau ming

留名

你地會幾點去排

新post留名

通常都係一早就去排定？

我冇得去 應該都係代購

留名
恩地SOLO大發

留名 恩地solo大發

新po留名
地b solo album 大發

嘩嘩嘩

Apink長腿

係街唔敢望上面d圖

6點有bbombbombbom既

有地B

出啦

係時候去下載嚟玩啦⋯⋯

唔知iu黎會唔會唱新歌

恩瓏第一次正式出演就係食食食

第4點睇

睇完先發覺成集得恩地上鏡無瓏瓏

第4 少少心動但唔太吸引

2018 Jeong Eun Ji 1st Live in Japan～Hyehwa～ nani

初瓏為你聲音導航

佢條友琴日劇透兼引戰

自己放哂d相出黎搞到粉要員無哂相出

比著係我都忍唔住自己貼

仲要tag 人兼hashtag

路過留名

比着係其他人可能粉要員已經同佢鬧大交 對住鄭理事就無計啦 辛酸打工仔

有無去釜山場既ching

留名 期待釜山場

有無興趣夾住宿

多咗好多飛

同朋友一齊搞左 sor巴打

肥波瀏海

係文具SET啊

肥波去婚禮唱歌

今日普美同娜恩去左睇恩地演唱會

頭場係男人做嘉賓

新飯lm

女神送花比恩地個message好肉麻

翻譯

想像唔到佢口講

點解地B要遮住娜恩個額頭

嘩不夠你漂亮

我愛鄭恩地

因為得娜恩無瀏海

1997

你咪出黎搞笑啦

啱啱睇返肥波條片佢哋講普通話果度笑左 下次講廣東話啦

痴線清到

鄭承煥 同鄭承煥合唱已經好好聽 今晚一定仲正

鄭承煥 係佢上K-POP STAR S4 已經好留意
唱呢種歌搵佢簡直正到

男嘉賓真係

有冇人有興趣收

期待今睌iu

有

tg add 我

今晚氣氛好好呀
我愛鄭恩地

痴線好想去

世界級肥波

機會難得 有幾可可以睇到兩個一齊同台合唱

瓏茶

有冇人想去釜山場未買住宿又未買機票 演唱會飛的？一齊 組團

Trot入面個星兒都有去

好正

巴打有無tg?

廣告快d出

thumbnail張娜恩好痴線

有 咩名？

女神又去rm了

好掛住

tg: jej0804

女神又上Rm
宣傳新戲整個納涼特輯

tg: hamsterpcrjej 原來改咗名＜ 呢個先啱

淨係今年一年都唔知上左幾多次 Apink RM代表

女哭聲11月8號上畫 去釜山Con既巴打可以去睇

恩地10月17 CB 果日播Radio Star
10月18日中午1點上Cultwo Show電台做Special DJ

暫時音放唔見有CB預告

白色果套不得了

肥波SBS短劇

181015 普美相關更新
跟據多名節目相關人仕，確認了尹普美將於最近SBS與Netflix製作的4部作劇集 '農民的學院' (暫名) 中出演主角。

此劇集剛於上周結束劇本導讀，並於今天開始於全羅北道全州開始首次拍攝。作為事前製作，預計於來年2月透過SBS播映。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
c.r. Naver

農夫普

負責試食各種農產品

幻想到普美係地下執起個水果偷食個樣都笑出黎

點解佢啲job 全部同食嘢有關

有打機片了

上次講話上睡衣朋友係邊個話?
我見預告下集唔是程瀟了 但短髮

佢地自己開Vlive劇透

中字

我睇預告短髮?!?
咁應該唔係下星期同下下星期播吧

其實程瀟幾好睇啊

好似話今個禮拜都係播d幕後片頂咋? 咁係咪要播兩個禮拜舊片先到夏榮

正 夏榮同joy一齊上
其實有時覺得佢地性格都幾似 唔怪得做到好朋友
同意但夏榮更正

MV teaser

好可愛呀

成日都見到肥波每㳄海外場之前都好努力學講

好外片都睇到

好想快d聽 希望moov第一日有

係幕後片，我就係睇左預告佢變左短髮所以上嚟問一問確認下
同埋個身型都唔係幾似夏榮（希望我冇望錯啦）

佢兩個一齊會有咩化學效果好想知 應該個兩集姐姐line會成日管住佢地 準備睇惡智孝

程瀟佢個個直言正到 上集笑到

放完假就係拎碟嘅日子 個日搵無捐聽啦 Chok巴

例牌kkbox個啲 遲有

我跟代購 唔知幾時

智孝拍戲拍到好攰咁
允洙真係好笑 成日講19禁野
上集程似飲醉左 一係唔講一講就講句爆

個地方靚到
今次好多歌聽teaser 都正 值得期待
大發!!

我瓏新戲真係拉小提琴

Morning

早晨 今日有曼迷蝦翁打fifa

白色果套都好靚

又要陪笑了

噢 我的小寶貝 勁可愛

仲有26個鐘 恩地第三個仔

韓國波衫印歐聯章

代購就月尾先有了

智孝唔係出左名係邊都訓得著就算前一日無行程都好 一拍劇就RM全體受難
19禁啲話題正
見程個樣似似地 有少少暈暈地嘅感覺

蝦翁打fifa online

點忍呀

今次早左追唔到live

不過睇到都係開係到聽聲sosad
始終蝦玩足球game唔係勁 悶悶地

提早開始提早走衝去公演

最近懵智真係疲態盡現
而家夏翁加入埋要繼續追

就黎完啦套劇(雖然係唔好睇)

追起, 推到APINK所有成員都上一次(希望個節目長命啦)

久違既公演

諗起

肥波終於肥返

朴初瓏真係 世界級

今次啲衫好靚

睇左好多次都仲未揾到邊個係肥波 齊髮尾世界級

肥波太正

呢張好似only one果陣既南珠

活學活用

小學生演奏

早晨 今日就係恩地之日

啲細路好似痴漢

你仲似

Track Teaser

戚眉個下好可愛,好少見佢同細路仔互動

Press con

今日planA好忙

普美翻嚟啦

佢好似比班細路嚇親

記者會 Photo Time

呢下我不行了

恩地’s Day

倒數一個鐘

好興奮

1 minute

8分鐘

好多close up

8分鐘mv
好似林俊傑d歌MV咁 兩分鐘都未開始唱歌

新歌大發！！

首歌勁正 聽兩次已經鐘意呢首仲多過bom bom bom

有圖有片

靚人靚景 個旋律好啱秋天聽

首歌同mv果然高質
地b真係從來唔會令我失望過

個MV勁靚

歌詞
鄭恩地 - 怎麼樣

我生活過的地方 那裡怎麼樣了
還一起在那的時候 不是很清楚
所有事物都一下子離開我時
只有你 仍舊在這裡

被落葉染色的季節又到來
在那看的到海的山坡路
當你緊緊抓著我的手 不發一語的看著我
你淺淺的微笑 原來就是愛情

我生活過的地方 那裡怎麼樣了
還一起在那的時候 不是很清楚
所有事物都一下子離開我時
只有你 仍舊在這裡

明明在無數人之中生活著
為什麼還是如此空虛
雖然想著 這不算什麼
卻只習慣了思念的感覺

哦 愛 吹到這個地方
我全部的愛都是因為有你
所有事物都一下子離開我時
只有你 仍舊在這裡

我生活過的地方 那裡怎麼樣了
還一起在那的時候 不是很清楚
一時想依賴而回憶起的白日
還有想念著你的夜晚

那裡怎麼樣了

睇住歌詞睇MV仲想喊

上隻碟「首爾的月亮」既另一個版本
不過今次講得更加白，根本寫緊佢釜山老家同佢阿媽

呢幕

MV Making

空降melon 19 唔錯唔錯 今晚等班打工仔放工聽升呀呀

就完果度清唱正到

鄭恩地點解你咁勁

Itunes 有得買了

聽第一次已經覺得好正

頭兩分鐘高鐵廣告咁

Moov快手d啦唔該

Seasons change又係好聽

呢首melon都上榜#92

Joox仲未有恩地首新歌

live

地B

好靚

spotify未有

joox狗也不用

嘩Live唱呀！

呢首有d trot歌嘅feel

ASMR

蝦翁又同fans玩iglive

係咪有人叫恩地唱EDM

兩邊live一齊睇

搶姐姐客

個妹妹仔

恩地live 夏榮又live
恩地唱主打啦

蝦翁live完了

iPad Jailbreak嘅好處

係咪約埋一齊完架

係囉 咁岩真係同時完

應該係心靈相通

好幸福 一路聽住恩地唱歌 一路睇蝦翁

蝦翁

同蝦翁chat果個妹妹仔妹好正

btw第一個係咪日本人黎

好似印尼

見蝦翁好似好尷尬咁

無啦啦大頭close up

個mv真係好靚
恩地歌聲加埋歌詞 好傷感呀
Melon 14了 seasons change 都84
一定要大發呀

演員普

靚到

鄭恩地呢幾日會唔會太攰

啜咗落去

地b真係孝女來 solo兩次寫歌比爸媽
要大發啊！！

肥波家姐IG都有幫恩地新歌宣傳

MV好有電影感

早晨 大家要幫手繼續睇MV呀 雖然MV睇一次成8分鐘

好可愛

2點逃出 Cultwo Show

可視電台Live

瓏瓏世界級

癲架

普美家姐個IG同瘋狂panda冇咩分別

唔係演學生妹既咩

嗚哇

瘋狂update

難得瓏瓏會瘋狂派糧

派派派

今日呢張最痴線

瓏瓏

世界級

真係農夫普

瓏瓏想引死人咩

你地有冇睇呢段 恩地男友力爆發

呢輯相又靚又gfable

電台下班

今次postcard同小卡

我2隻都中左上個張Postcard 小卡就下面個行

今日係我嘅日子

kkbox仲未有新碟

聽晚有vlive

moov都未有
幾時有碟買

Apple Music 竟然有

不過one&six都仲係下左架

屌 岩岩check多次Apink d歌差唔多下曬架

正呀

정은지 계절이好好聽

隻狗好得意

ASMR不得了

正到。。。

Good Morning Spunk

10/10娜恩活動Video

早晨

Fashion Week

馬尾地

係咪代表娜恩過多幾日又會行呢仲條樓梯

拍咩

短劇

跟據多名節目相關人仕，確認了尹普美將於最近SBS與Netflix製作的4部作劇集 '農民的學院' (暫名) 中出演主角。

此劇集剛於上周結束劇本導讀，並於今天開始於全羅北道全州開始首次拍攝。作為事前製作，預計於來年2月透過SBS播映。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
c.r. Naver

地哥今次cb好似好靜咁，又未打歌，音源又普普通通咁....

其實佢會唔會上音樂節目打歌？

真係唔知 Plan A既野

Panda 6期

Moov仲未有恩地新歌聽
反而Apple music有，咩玩法

moov好慢
我down mp3聽住先

今晚Vlive

好開心

93 line 不嬲都傻

下午場Fashion week

有無恩地小卡換

6期點搞

唉頭先睇唔到live

即整: 交換Form
唔知有無人用

j2播守護波士 成日聽到首ost

竟然係咁耐歷史的韓劇

有無人知點解南珠I’m so sick live會唱兩句就唔唱

肥波真係

點解apple music淨返6波d Japanese version

轉左用kkbox

拎唔到串流版權(好似係)

小黑裙初瓏

My waifu

恩地FS

英文瓏

平收恩地小卡（粉紅色/V手）

星期日早上9點半j2有娜恩嘅劇
硬係覺韓國D劇多數女二好樣過女一

夏榮睡衣朋友不是這周及下周播...

我都見到廣告 估唔到TBB會播呢一套

我都想知

下個禮拜有娜恩rm

買一送一

求大神解答

一時三歲

一時大叔

我估啲音難唱

好多隻公仔

激烈小小既舞再加埋佢用個個音度去發聲好快會唔夠氣,通常第2段開始都FEEL到佢唔夠氣
利申:9估

我媽有睇開韓劇…加上我谷哥過見到有娜恩
算播得新了 同期播緊套守護波士成7年前

咩劇

灰姑娘與4騎士
但娜恩係女二

娜恩靚好多

D劇不嬲女二/男二靚過主角…

下期預告

六期會員 係時候加入啦

終於肯開海外

係 今期開始入會個期數又靚
終於唔洗搵住韓國嘅朋友搞

Radio Star預告

單買運費應該好貴

官方打既中文版
不過有冇得一齊運呢啲就唔知啦

嘩 同 朝翰 一齊上radio star
呢集睇嚟勁勁勁好睇

分開送 又賺一筆

頭先先睇細字
每人限購一個id
姐係冇得夾運個啲

真係賺列你盡一盡喎 就咁睇運費應該都要成萬2won啦⋯⋯

Shipping Fee￦30,000

恩地唱歌老師黎 好似係

6期自己先3萬3 shipping要3萬

唔知送咩禮品

不過寄香港已經算平...

加埋4舊幾水

佢地兩個就算唔係師徒關係
佢地兩個同場都正到同IU差唔多咁好睇

有咩野要咁重 3萬won運費

啱啱申請左， 個銀包有d肉赤

先收錢後再設計 是常識吧

填好曬資料 但掙扎緊...
下個月要去日本啊 恩地日本場都未知要唔要到飛

我都要去釜山場， 但係我覺得申請 係常識吧， 如果唔係等一陣後悔

比左錢了 到下個月真係要捱面包過

終於等到海外 唔申請遲d應該會後悔

岩呀 點都申請左先 買野有著數

moov終於有啦

見到好多代購都直接寄去韓國 平成一半

佢係咪痴線 恩地一個人 分開三個歌手咁擺 唔可以擺埋一齊架咩

Jeong EunJi(Apink)
恩地(Apink)
Jeong Eun Ji

我睇唔透

頂 忍唔住send咗去moov問 唔知會點答

佢意思係每次live嘅時候，南珠嗰part會唱到一半放低mic，畀人睇到對嘴...

之前好似有出過概念圖
不過4同6

9估 佢想完整啲跳埋隻舞
反正公演多數係睇緊要啲
同埋佢地cb期都係戴個啲免提咪跳

4同6點唔match嘅

係 ching明我意思

地哥把妹失敗....

spotify 仲未有

都都都比左錢了

好好笑 呢個飯好幽默

個A好可愛

Kkbox有了

佢係睇完先去巴黎？？

舊相黎

知唔知有地哥專輯買未？

有啦

hayoung ig update

噢 我的小寶貝

初瓏錄咩音

唔係六波嘅話真係點會down嚟試呀大佬 都唔知玩緊乜

adidas代言人娜恩又出沒

間房咁白既

我竟然忍到玩得完個教學關....跟著熄咗game

之前宿舍睡房好似又係白賴哂

全韓文?

係 但係隻game完全係唔知玩緊乜 唔係睇唔明咁簡單

要好鍾意果d戰艦嘅人先會玩 仲諗住有六波人物抽 點知入去係抽船

我估大部分down嘅都係panda

女神個衣帽間大過我個廳

雖然唔知有咩好玩 但係down完有娜恩個樣係度都好嘅

香港特色黎

係 佢遲d update冇咗先delete

有冇人仲未買 jej演唱會週邊？ 超平幫你地訂 留tg比我

chok巴，之前隻賽車game 有冇玩過？

racingstar好似11月執笠

點解呀…

咁快? D錢係咪用哂黎幫Apink拍團綜

個團綜超有心機，最後穿返橋果段有感動。不過兩隻gmae 係咪韓國app store 先有，如果係都幾難做

有無清有玩隻海戰m

其實啲海戰game真係冇野好玩
佢話似日本一隻係用女女嚟做海戰嘅都仲玩得落手
但佢就真係抽戰艦only

女神呢期套戲上好多job

終於到女神做cf 畫報女王

果隻冇呀

媽呀我好開心呀
前晚send email比Moov 佢真係統一返恩地d歌入去恩地(Apink)

之前亂到 姐係一路冇人講就懶得搞

行動力

日本FM Diary

睇到眼濕濕 而且久違嘅團綜
執笠

呀瓏扮貓果下點睇都係咁正

地哥呢輪好似同隊長特別fd 咁

Dingo

放埋係度一次過睇 月光恩地站回歸呢個禮拜做既幾條MV中字 花絮中字

第一次覺得對六波有d實質貢獻

我覺得自從人生酒館開始 就成日放閃

我愛偶像又有存貨

播Radio Star

恩地快啲開youtube channel

瓏瓏真係好可愛呀

痴漢夏榮
YOHOOOOOO ~~~~~

麻甩到佢呀，之前已經俾夏榮爆佢飲醉酒會除衫

BnN有新歌!!!!
唱韓劇OST

最完美的離婚 呢套TVB mytvsuper好似有播

3:17影到佢地

嘩

yoohoooo

潛力圖，可以做kakao talk emotion

我愛偶像下巴痛嗰度真係好好笑 勁齊
loop咗好多次

最近用破解DOWN得太多百度野, 被百度限速, 痴線
ratio star 應該一小時後才可送上

恩地 , ratio star

原來民基中文正名係鄭潣器

原來地平時沖完涼。。

個名勁唔好睇

韓國人D漢字求個意思就算

就算唔係沖完涼平時地哥都好似係 ...

惡童2終於播完

而家先慢慢睇番

睇完第一個故事之後就停左 今次一單案勁長

快點拘捕我

終於播完啦 可以睇啦 長啲好睇啲

bbom bbom bbom 今集又係美容廣告特輯

又有肥波睇

點解可以咁靚

咁好嘅收迪士尼嘅畫

BIAF宣傳大使

點解可以濛到咁

係仙氣

想問一下 申請6期會員果到
다음ID (닉네임X)／DAUM ID (nickname X)*
플랜에이샵 ID / PLAN A Shop ID*
係要填咩野?

填曬佢

我知要填哂佢 但唔知依2個要填咩 驚填錯

其實就係DAUM帳個名+ PLANA 網上店既名

2個都無 係咪姐係無得申請
之前IU果個好似唔需要?

你兩個都冇去申請咁樣就得㗎啦，PLAN A網上 嗰個我記得就好似有email就得， 最好申請帳號名寫返你英文全名， 跟住daum 嗰個你可以上網睇下教學，好多 教你點樣申請

好 聽日搞埋佢 感謝你

我daum亂填左
唔知有冇得cut 單再嚟過

你登入返 畀錢嗰個網佢好似有得改㗎

都要今晚先搞到 返工不太好搞呢啲野

冇得改就重新嚟過砍掉重練

유희열에 스케치북 - 정은지 X 손여은 - 하늘바라기

유희열에 스케치북 - 정은지 - 어떤가요

搞五惦再問，話說巴打你係咪去釜山場

唔係，我係打算去日本場，但未知日本賣飛個邊點賣

好想做個fans

BTW PLAN A SHOP個ID係咪EMAIL黎

申請左 就係直接申請嗰個名

痴線呢幾張屈機到

今日公演Live 要到今晚最後一個表演者先到Apink

到

一到先黎完

話說有冇人仲未買jej 演唱會週邊？而想買既？ 超平代購 tg：hamsterpcrjej

想問6期係咪可以寄香港住址，咁香港係咪冇zip code？第一次申請，硬係覺得寄黎香港怪怪地咁

11月1日賣飛

Chok巴會5會整埋spunk stickers

好貼心

我都係寄香港的 貴但係安全啲

係繁體字

想問下今次恩地solo係咪冇打歌定點
唔見有comeback stage既

有d難度 唔知點整png

無打歌

呢4個字繁簡體好似一樣

why

點解冇肥波？

拍劇無去公演

season greeting

保守瓏

哇

瓏瓏呀

11.1個賣飛是咪唔洗要日本地址個d

應該要
可以用酒店地址
電話no.可以jam一個
利申:冇買過 日職po耐唔耐有人問

仙氣

直接用曬酒店電話同地址

劉在石新綜今期出現佢地兩個 仲有一部開走左 笑死
市民

邊度搵咁靚既市民

btw所有藝人都變左做市民, 夫勝寬(SEVENTEEN) 都係市民

瓏呀

啱啱睇左 好正 勝寬仲即刻彈起身叫前輩

前面個部應該係恩地佢地 一枝箭開走左 係娜恩佢地先停低

勝寬係某一係個團睇得過眼嘅人... 可惜意外的Q收檔了
佢彈起身個下真係

有新團綜

Amigo TV 應該全長半個鐘分三集播 今晚5點有第一集

預告

omg

瓏

恩地婚禮祝歌

3歲

waifu

咪亂FF

係咪要組團去睇

Amigo TV恩地個人預告

又到蝦翁打fifa既日子

原來個FIFA實況有精華cut 無端端係youtube睇野禁到

錯link
上面全場
呢條先精華cut

會唔會嚟謝票先

Chok人幾時整apink sticker

個樣好唔精神

支持支持

蝦同觀眾打機都忍住
一要同閣哥隻揪就變咗認真mode

今日竟然係同閣哥打

同觀眾打咗幾場 都係2打2有人carry
1打1好睇好多 又緊張

冇512 x512png好難整

恩地Hello Counselor

第二張

Happy together娜恩又上啦

我有冇睇錯 佢係講聽日播定1/1/2019

聽日播

嚇得我... 點解佢地新聞唔寫埋幾月播

娜恩拍畫報d style成日都咁特別

404

打多左個enter
不過第一頁綜藝excel入面條link係啱既 多D支持下

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

Good Morning Baby

Thanks Chok巴

今晚女哭聲首映

Apink Diary 台場

金鐘國都拍Calobye

必須支持 新飯必看

電死了

最近有Apink的粉絲發現，某中國藝人的新歌，居然旋律跟Apink在2012年推出的歌曲《MY MY》一模一樣，由於《MY MY》這首歌是Apink從11年出道後首次獲得音樂節目一位的作品，對於Apink及粉絲來說都有特別的意義，因此感到更加氣憤。

這位中國藝人叫做曲一婷，被粉絲爆抄襲的歌曲是在9月初發行的[幸運牌]，曲一婷原本是在熱門APP抖音中人氣很高的網紅，不只擁有高顏值，也會跳舞，受到不少中國粉絲的喜愛。

不過才剛轉型歌手發表[幸運牌]，卻被爆出抄襲Apink的《MY MY》，也有許多Apink粉絲在歌曲下面留言：「這不就是Apink的MY MY嗎？一點都沒變阿」，而該歌曲的作曲家王嘉誠也被粉絲要求出來道歉。

有氣憤的粉絲也將兩首歌剪成一首歌，並表示：「首先，作為一個粉熊不會無緣無故噴你，我相信只要不聾不傻的人都可以聽出來兩首歌的旋律是一樣的，你以為你加個電音就沒人知道，還是欺負我們粉順人氣不夠，那我豈不是還要謝謝你，你抄了歌來證明我粉不糊啊」

個粉絲做乜鳩

Btw聽咗，係一模一樣

Manager都上埋鏡

恩地電台Live

娜恩Happy Together Live

今集有虛勢廚 應該會幾好笑

呢集睇到好肚餓

肥波失寵了

Good Morning Spunk
星期五啦

睡衣朋友

想知對面個女仔邊個黎

同佢一齊拍電影

= 留言回覆 = *初瓏+夏榮+恩地+初瓏姐姐+金多禮

地B

食應車出埋俾你但有咁既回報

吃放

飲食頻道

釜山場 嘉賓 又係鄭承煥😂

6/11 恩地 Idol Radio

17/11 蝦珠 One Day Healing Trip

仲有amigotv同runningman

今日恩地又有未公開既歌唱

melomance gift

taeyang eyes nose lips

大邱場佢地仲唱Eyes, noses, lips
突登坐KTX來回睇都值 恩地世界級

rich

正

多謝大佬

吳網民出沒

有幾張

夢想:賢妻良母

今晚如果百度云未被限速應該今晚有埋RM

屌你老母梁世贊

一玩twitter就覆左廿幾篇

早晨 今日終於有Amigo TV睇

今日應該仲有BnN首新OST放出黎 開心星期一

哇 TVB周刊style

BnN重出江湖

地哥咩料，仲戴住個air pod，又踎到咁

今日又雙恩又BnN

好好聽

所有都人都有update, 正

娜思超靚娜思超靚靚

今晚成晚都好有愛

而家發展到連恩地都有假....

【韓國日報】[從GOT7到GFriend,網絡綜藝<未來日記>超豪華陣容確定]6日通過Naver V App V original首播的Dingo新概念網絡綜藝<未來日記>確定了由GOT7 -Apink -GFriend -WekiMeki -straykids -B1A4 組成的豪華出演.據悉,該節目是由2名偶像組合'摯親'成員各自在日記本上寫下對方的未來,第二天按照日記上寫的內容度過一天的綜藝.6日播出的第一集由GOT7出演,11月Apink-GFriend-Weki Meki-stray kids-B1A4將陸續出演.此外,節目將於韓國時間內6日下午6時通過Vlive和NAVERTV播出,每週二,四播出

之前珠女係樂天世界跳舞果個綜藝

今次唔洗隔一個禮拜既

不過好似塞車(?)
遲到

個cg背景係綠色
不過蝦著咗深綠色

有時變左半透明

韓國都地鐵塞車

好好笑 得番個頭

comeback準備

又呃人

聽住先 忙內唔好講大話

每次都準備好耐姐.....

係咁送12碼比人

又有肥

恩地Idol Radio

有冇人換恩地3專小卡

跳Mollayo

娜恩qq

係久違嘅包面娜

換左電話…依家唔識貼圖

幫你貼兩張普美啦

鍚個鎖好污糟

官方ig d相

地B唔係勁憎頂帽咩

但係佢後尾係咪戴住頂牛油果帽跑黎跑去？？

不過早幾年恩地一戴頭紗即除，到今次笑得勁燦爛

放棄人生

Good Morning

女哭聲今日正式上映

瓏story完全係wallpaper嚟

Credit to iPhone.

可愛普

亂舞 No No No

Chok巴最後有無整apink stickers?

我有apink512 * 512 jpg

用telegram bot轉左啲stickers 做jpg
之後我唔識搞

你用telegram 嘅stickers downloader 就可以轉做jpg

未得閒整

慢慢啦又唔急既 你整左咁多個已經好勁

唔識down ig 相…

Panda等你呀chok巴

無瑕巴

小學生普

娜恩著嗰件白色adiads 799hkd

娜恩係咪唔舒服 點解上rm無出過聲咁濟

平時對住外人都唔係好出聲
今集跳舞仲有得發揮下 開頭等化妝卸妝應該真係錄左好耐好攰

有次上大國民脫口秀都係，全場講唔夠5句嘢

Hello你好集集請兩個idol上去坐兩個鐘得幾分鐘反應shot cut

好彩尾段 HaHa carry有返多啲鏡頭

佢不嬲都靜架啦不過應該cut咗片頭個訪問
最尾段好正 明明全程好悠閒咁行嚟行去 點知可以捱到最後

我都覺得應該係cut左

Cut都算正常 隔離果兩個太少上綜藝淨係介紹都用左勁多時間
娜恩上咁多次又唔係特別鍾意講野唔使點特別介紹 直接剪到影佢地開始游戲個flow好, 同埋唔知估開頭訪問9成9又係搞埋哂d世贊gag

梁氏兄弟真心好煩，點解成日都會見到佢地

係搞到有少少怪姐大半集無聽過佢把聲 係撕名牌先大叫世燦oppa

明天釜山場

部switch有得裝youtube 即刻裝嚟播

佢啊哥先至最唔想睇到嘅人物 細佬仲好啲 不過係RM個痴女角色由HaHa轉左佢

部switch 都唔知封左四層塵未
Ps4都二層
不過switch出街用好麻煩咁

PS4唔係自己度 所以焗住玩switch

咁haha結咗婚就冇得咁癲
都仲有光洙易陷愛既

恩地剪短

等左咁多年 竟然con前一日剪短

短髮地

咁靚

個感覺好清新 成個人唔同哂

期待加條小馬尾 一定好得意

分界咪好囉，爽朗感覺返晒黎

買多部...
今轉apple d野買唔入手

光洙睇人ge...
haha結完婚之後個幾期都比較冇咁收斂

短髮地更有一番風味
第一張好似某個人

大佬氣勢出左黎

我知您講似邊個

唔係就嚟ps5咩

光洙之前搭左普美所以可能就唔搭同團第二個

勁似 痴線 第一眼如果無細睇真係會以為係個個人

但好似要等多年先出喎⋯⋯

佢只要係佢個type同比甜頭佢就 但唔係佢個type就勁冷靜

羊仔帽好可愛

真係好正

有無係釜山場的巴打

假肥波

而家呢個時段仲買機好on9

雖然好不智。

但可以玩到一年左右。

定我理解錯部機不在你家 在家就拉條大線玩

chok 巴

chok巴

Chok巴

有冇apk

vlive睡衣朋友

今晚的fan services環節簡直。。

同求

夜少少搞

韓文好難學 成個官咖d字都睇唔明

邊位熊貓係呢間鋪做

豐澤成日都播啦，不過播mr. Chub多

頌富 ？

佢官咖好似用左d字體 難睇d 可以f12 自己改左佢或者复制落黎睇

娜思令令

隻公仔好搞笑

瓏瓏會否太Q

珠女

第一張拎嚟做wallpaper 都幾正

啲朋友話依家珠女越嚟越好睇

我同大眾眼光係咪有咁唔同
雖然我都仲係愛珠女
但我鍾意以前多啲

罰你換珠女wallpaper成年

大眾就比較鐘意佢原先個特色...
但當好多媒體開始報道返珠女依家個d相就話好睇左好多, 比之前

但其實珠女有咩變化我都睇唔出

咁你就真係睇得太少
咁都睇唔到

化左定冇化我都睇唔出...

同你女朋友問你今日有咩唔同左一樣

渣架 平時上twitter搵大圖睇毛孔
不過下面個樣真係未試過

未得閒咁玩法啊 天使個在線網站我仲搞緊 等到所有野完曬先可以咁做

其實我都未試過, 女同學有試過

娜恩

amigo ep1

好好笑

朴黑幫

終於有得睇

十月大神

source入面嗰句係寫：手球競技場設施使用承認通知 - 2019 Apink 單獨Concert

睇嚟要儲定啲錢去睇韓場

呀呀呀 終於有

今朝個珠女訪問都爆響口話準備緊年終con 出哂街之後先急急腳改番話未有日子

聽晚先得閒睇

夏榮黑歴史

防線瓦解

初瓏啊

個口罩有幾何會用到

但個card hold正 返機場一定要用！唔用公司個條

唔保守瓏

呢輯相影得好女人

夏榮兒

忙內line去旅行

一定嘈到癲

成日見室友line同真假忙內line 差D唔記得左呢兩個先係真忙內line

又係食食食

話說moov又玩嘢了

BnN又係分開三個位擺

有獎拎了

事隔3年入番MMA TOP10

Apink Forever

肥波齊陰真係好得

女神又慢半拍

意境

進步左好多啦

好能q

7點都未夠夏榮咁早起身出po

冇得輸啦

呀瓏

啦啦啦啦啦啦啦啦 啦啦啦

呢張無得輸

普美以前拍CF係咪都有張差唔多樣

假普美 vs 假初瓏

我對眼

姐姐不行了

唔係表演慢半拍就得啦

好似po唔到圖

得嘅

瓏又可以換wallpaper

三歲嘅肌膚

太長唔quote
個髮型好襯娜恩

第一張做wallpaper 個頭又係時間到阻住左

肥波live

公佈fan name 普順兒

3張都好似阻住左

下年變二歲嘅肌膚

普美是咪用緊三個mon黎直播 比起師傅2個...

唔識玩ob 熄左camera笑死

邊跳突熄CAMERA 可以可以 新式直播法由普美帶出

呀瓏同小普美

邊個細個啲

睇唔到live

想做隻狗

早晨蝦翁❤😁

忙內line

一朝早就出咁靚相

朝早播

做狗好過做人

恩地feature microdot新album

amigo tv全場中字

11月25號出歌

吃播女團

今朝夏榮 Joy Yerin 96line三個IG live
一齊去做流浪狗義工

呢個組合正

恩地去左睇iu con